好想買保險

自己睇左好多Plan
想買危疾，醫療，意外？
唔知邊個好，有冇咩推介？

HKDI第二次罷課行動 雙十罷課

AIA agent

歡迎查詢

BOC Life Agent , Plan 好好 tg慢慢講

宏利狗 here
只做黃絲生意

Broker 做邊間都得 有咩都可以問

引晒班保險狗

留tg，please！

唔一定搵我買 有咩想問我會盡答

點樣可以做broker

Sunlife 🌞

我都想問 , 有好多醫療保險 ,
又話咩都大病都包 ,
到有事個時先話乜類型病唔包

同埋假設移左民既話 (假設台灣，泰國),
咁當地出左事 , 係當地睇症有無得包先？

跟plan, 有d限本地， 有d包亞洲， 有d包全球。

[red]咪撚幫襯中銀［/red]

邊幾間有做亞洲區 ? 等我搵下資料先

aia，富衛，yflife，保誠呢啲都有

個plan 有寫包咩唔包咩 agent 會講 但係一定要自己睇
畢竟人地做推銷
利申：前agent

5好買AIA 呀. AIA 好貴. 比交一下先. ....間都話自已最好....

1.富通
2.富衛
3.宏利
4.AXA

anyone but AXA

broker，間間都賣得